真心想問，有咩方法對付popo，係令佢地最痛？

我係和理非！但面對popo佢地果種濫權濫暴，我真係頂吾順喇！同佢地硬碰，根本係以卵擊石！所以，真心想集思廣益，究竟有咩方法對付popo，先可以令佢地最痛？

狗仔

比綠帽佢地

狗仔，狗女

大家真係唔好做以下事情

玩收工心理戰
制造白色恐怖
假設A狗喺元朗住
喺無 cctv 無連儂嘅地方
貼滿屋企人嘅資料

摧毀佢地嘅信仰
即係錢
做得猜佬都係求財姐